其實仲係poly既見到狗要開住live

而家包圍晒
基本上好難走甩
而家最起碼要保命先
立即係fb開live通知身邊既fd
D狗拉晒記者就係唔想比出面知入面既事
除時真係可以話無死一個人
開住live佢地反而可能克制下
比人告坐十年都好過冇命
當然最想你地平安出番黎

Tui

推

岩

Push

幫手傳出去
救到幾多得幾多